{
    "items": [
    {
        "coordinador": "Arturo",
        "nivel": ["Formaci\u00f3n Profesi\u00f3nal", "Primaria", "Secundaria"],
        "label": "Vitalinux",
        "centro_id": ["2093", "1343"],
        "year": [2013, 2014],
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85,5",
        "competencia_id" : 2,
        "palabras_clave": ["tecnología", "software libre"]
    },

    {
        "coordinador": "Garicano Rodrigo, Gabriel",
        "nivel": "Formaci\u00f3n Profesi\u00f3nal",
        "label": "Dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de una red de aire comprimido de uso did\u00e1ctico siguiendo criterios de eficiencia energ\u00e9tica",
        "centro_id": "1132",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85,5",
        "competencia_id" : 2,
        "palabras_clave": ["aire", "ecologia"],
        "validado": "Inspección educativa"
    }, {
        "coordinador": "DORTA BAR\u00d3N, DAVID",
        "nivel": "Infantil",
        "label": "Metodolog\u00edas colaborativas en la ense\u00f1anza de la educaci\u00f3n f\u00edsica",
        "centro_id": "1246",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "91",
        "competencia_id" : [1],
        "validado": "Inspección educativa",
        "palabras_clave": ["colaborativo", "fisica"]
    }, {
        "coordinador": "SERRANO BARRIO, ROBERTO",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Modelo de apoyos en el desarrollo de habilidades para la vida independiente",
        "centro_id": "1132",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "97,5",
        "competencia_id" : [2],
        "validado": "Inspección educativa",
        "palabras_clave": ["habilidades"]
    }, {
        "coordinador": "ZAPATERO HERRANZ,JES\u00daS",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Mirabilis",
        "centro_id": "958",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "112,5",
        "competencia_id" : [2],
        "palabras_clave": ["habilidades"]
    }, {
        "coordinador": "FLORENTIN DUE\u00d1AS, LUIS ALBERTO",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Utilizaci\u00f3n de las nuevas tecnolog\u00edas en educaci\u00f3n f\u00edsica para el desarrollo de las competencias b\u00e1sicas",
        "centro_id": "958",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85,66",
        "competencia_id" : [3,1],
        "palabras_clave": ["competencias"]
    }, {
        "coordinador": "MART\u00cdNEZ ESCUDERO, LAURA",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Ense\u00f1ar a ver y ver para ense\u00f1ar",
        "centro_id": "890",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "87,5",
        "competencia_id" : [3],
        "palabras_clave": ["competencias"]
    }, {
        "coordinador": "Garc\u00eda Garc\u00eda, Rosario",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Caba\u00f1as + Ciencia",
        "centro_id": "1355",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "87",
        "competencia_id" : [4]
    }, {
        "coordinador": "CLAVER GIMENEZ, JES\u00daS",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Atenci\u00f3n a la diversidad a trav\u00e9s de agrupamientos flexibles",
        "centro_id": "1518",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85",
        "competencia_id" : [5]
    }, {
        "coordinador": "G\u00d3MEZ GIL, BEATRIZ",
        "nivel": "Ed. Especial",
        "label": "Gg Uu Aa Uu",
        "centro_id": "2142",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "120",
        "competencia_id" : [6]
    }, {
        "coordinador": "Mediavilla Mart\u00ednez, Jes\u00fas \u00c1ngel",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "China Chana",
        "centro_id": "1482",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85",
        "competencia_id" : [2,6]
    }, {
        "coordinador": "Trull\u00e9n Calvo, Carlos",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "Evaluaci\u00f3n por competencias",
        "centro_id": "1497",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "86,5",
        "competencia_id" : [7]
    }, {
        "coordinador": "SANJUAN GARC\u00cdA, LAURA",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "M\u00e1s all\u00e1 del pa\u00eds de las maravillas",
        "centro_id": "1494",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "99",
        "competencia_id" : [2,1]
    }, {
        "coordinador": "Serrano Pastor, Rosa Mar\u00eda",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "La m\u00fasica: Recurso interdisciplinar en la ense\u00f1anza significativa y globalizada",
        "centro_id": "1532",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85,5",
        "competencia_id" : [3]
    }, {
        "coordinador": "Morcillo Barrilero, M\u00aa Antonia",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "Lecciones emocionales",
        "centro_id": "1185",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "94",
        "competencia_id" : [5]
    }, {
        "coordinador": "Prieto Fern\u00e1ndez, Laura",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "Aqu\u00ed pintamos todos",
        "centro_id": "1462",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "88",
        "competencia_id" : [2]
    }, {
        "coordinador": "Palacio Marco, M\u00aa Jos\u00e9",
        "nivel": "Primaria",
        "label": "Metodolog\u00edas colaborativas para la resoluci\u00f3n de problemas en el \u00e1rea de matem\u00e1ticas",
        "centro_id": "1336",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "121",
        "competencia_id" : [2]
    }, {
        "coordinador": "LACASA OTAER, BEGO\u00d1A",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "Van gogh y las inteligencias m\u00faltiples",
        "centro_id": "2228",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85",
        "competencia_id" : [4]
    }, {
        "coordinador": "Navarro Lainez, M\u00aa Jes\u00fas",
        "nivel": "Secundaria",
        "label": "T\u00e9cnicas/os superiores de educaci\u00f3n infantil y g\u00e9nero",
        "centro_id": "1054",
        "year": 2013,
        "type": "proyecto_innova",
        "valoracion": "85,5",
        "competencia_id" : [4]
    },
    {
        "year":[2014, 2015, 2016],
 "centro_id": [
  "901", 
  "1000", 
  "914", 
  "917", 
  "930", 
  "1518", 
  "1277", 
  "1324", 
  "1009", 
  "1453", 
  "1454", 
  "1462", 
  "1508", 
  "1465"
 ], 
 "type": "proyecto_innova", 
 "label": "Proyectos de Innovaci\u00f3n Basados en Evidencias a trav\u00e9s de Grupos interactivos"
}


    ],
    "types": {
        "proyecto_innova": {
            "pluralLabel": "Proyectos de innovación",
            "label": "Proyecto de innovación"
        }
    }
}
